有英國留學生一齊打LOL嗎？ 歐服

如題
有的話請留LOL 名

Nami Ult Japan

我都未打到去30lv阿
一齊打啦

我好耐無玩 等畢業中
lol名
oooOOO000ooo

我得4lv一齊打ok？

專心讀書啦屌你

利申過來人

chef lé mon

新season求carry

PorkBelly
EU west
中學有玩過幾季台服 最高升到plat5 好耐無玩過
Level 1 now

Lol 今日同你同場玩過